用過邊部android之後令你繼續留係android?

冇得揀，iphone咁貴，焗住用android機

s9 plus

Nexus

u11

只用過MOTO

Nox

note9
自己碌鳩

nexus 4
惟一一部用過而又覺得好用嘅android機
nexus 5

g pro2

htc m7
p20 pro

miles leung令我留係android
直到ios有咁嘅輸入法，我先考慮轉

g2

依家d an機同iphone一樣咁貴
點解我唔用iphone

sony
部部打柴都繼續用sony
用緊既唔係手機係信仰

iPhone都開始同Pixel同價
以後可以唔洗再諗買iPhone

pixel 1

我都用緊sony
但佢啲新機越來越冇sony特色
xperia xz2

新機好核突
呢部壞左之後都唔知點算

利申 xzp

v30

s6
原因 multi Windows
floating Windows
knox
exynos 7420避過火龍808 810
最早採用雙玻璃面加金屬邊框 高貴

整到嘅繼續整
整唔到嘅買多部

利申：一樣用緊xzp

XZP真係最有Sony嘅風格
XZ2-->XZ3成部三星+HTC咁款，XZ3仲要用埋oled

利申：XZP用家

非常同意
好耐無更新，
希望可以再加個google語音輸入shortcut

用Sony 用左5-6部
由佢第一部自己出
再到D平價機J C系列都用過
之後用z z3 zxs
到依家冇機好出 終於轉會

pixel xl, pixel 2 , s8+而家用緊 三部都好正

note7

Z5 想換 XA2 Plus

用三部機

the new htc one

路過
真正問候過嘅有 nokia lumia 520 (弱智 windows phone os)
不過其他都麻麻 （lag 爆機 sony xperia mini pro, 極速燒電 huawei honor 3c, 影相奇差 htc e8)

冇， iphone貴都儲錢買
個個人唔同，android係多野玩，但lag

s6 edge plus

htc 10
之後用iphone 7 plus但嫌個系統太麻煩 之後轉左u12+

note2
當年note2真係由我中二用到year1先換
換都係換番Samsung
點知而家d Samsung機

由Galaxy Nexus開始
用開Stock Android上咗癮，脫離唔到
7年原生用家

s2
Mx4 Pro(因為Flyme)

htc e8
spec同m8一樣但平好多

Samsung Galaxy S series

Pixel 2

htc wildfire
細細部好揸手

得S8+而家用緊，係衰曲mon搵mon貼難，其他冇投訴

note1

mi4i, mi5, mi note 3

Vega A850K
用到上年先識壞

note 9

oneplus 3t

紅米

LG G2

Sony Xperia X10 mini pro

S8
八達通太方便
Mon 靚

刷咗rom 的android機

Xperia z ultra
當年個spec真係機皇
6.4吋6.4mm厚重有3.5mm防水

而家啲Sony機厚到仆街重要冇3.5mm真係當人傻仔

利申：而家係oneplus忠實fans

二手或者上一兩代嘅iPhone價錢都ok喎

swipe keyboard

Note 2真係勁頑強 屋企有部 到而家都仲未壞

OnePlus 3T / Essential Phone

我壞左兩次啦屌

我都仲用緊

唔覺iphone順過an機
利申：用緊iphone覆post

ifans聚集地...
小心比狗咬
用an機嘅原因係可以一路youtube一路whatsapp
我聽歌都慣用youtube

用過 iphone 就唔想再用

方法係比困難多.....

可以上半個MON睇片下半Whatsapp咩
手持iphone 6s & nokia 8

因為NEXUS 而留，亦因為NEXUS而走

5X燒底版，失望而走

你講split view? 有人用架咩....

係
梗係有人用
我覺得幾方便
成日都用...

ipad嗰個唔方便，一啲都唔User Friendly，你如果咁樣Split view會冇咗一啲畫面，就如果你分開兩邊，睇Youtube又勁大點邊，所以我唔會用ipad split view，最多都係用Safari嘅時候用，反而手機方便好多

note8

Nokia 7 plus

Note3
超勁4年內跌左幾十次，用到邊框色甩晒都冇事

因第一部 smartphone問始只係用 stock Android

Nexus 6, 不過Moto 已經無了

xzp係我第一部 亦係最後一部sony電話
垃圾相機 垃圾mon 觸控 垃撚圾自動光暗(到依家用緊最新update 都覺得好慢) 同埋唔知點解成日放係褲袋都會着mon

htc

用緊 3gs?

V30

S6
結果而家用到S9

split 一半, 開youtube 無問題喎

一放大就會有好大黑邊，如果ios split screen可以打直就唔同講法，可以令到冇黑邊

7plus 定而家要用x先屌得
再利申：同時係s7用家

小米max 2

我自己真係無咩用， 不過個tweak 應該過多個靚2個禮拜就出， 叫Splitview by Sparkdev. 唔好話打直， 幾個window 都仲得。 iphone ipad 全通。

要JB?

係, IOS 有JB 可以裝tweak 係最方便.

要JB就不了

Nexus 5
依家用緊oneplus

等Oneplus6T出就轉機

下, JB 左既ios 係乜都做到喎. 基本上連android 唔得既佢都實得.

窮

會冇保養，同埋總係覺得唔安全

Nexus 4

關個系統事 唔關機事
Xposed magisk

就唔會無保養既, 因為你restore 番就成部變番stock.

安唔安全就真係要睇你裝d 咩tweak. 我自己通常係揀到最少量既tweak而achieve 到我要既野就算. 通常會揀d open source 或者係收費既tweak 黎裝.

用過Samsung S3，Sony Z3，LG V10，冇諗過會轉iphone。有時要幫我老豆搞佢部2手iphone 6S，得一粒制操作上好唔慣

S8+ 八達通實在太方便，已經返唔到轉頭

我諗只有apple pay好似八達通咁泛用我先會轉返會

Samsung galaxy note 1

Nexus 5
OnePlus 3T

s9+

samsung pay + smart octopus 太方便

NOTE 8開始, 八達通同筆對我黎講好方便

s6

Galaxy

對性能無要求，只需要大電量，平常咁用KEEP 到日半唔需要差電，IPHONE得唔得？

宜家9成機都得啦

新版android好慳電，同埋keep住正確嘅方法差電嘅話，舊電應該可以玩到兩年

IPHONE呢

HTC magic

htc hero

Moto x 2nd gen
而家用緊 moto z play
本來好期待z3
但佢出左之後有d失望

Droid turbo

好掛住Moto display, 通話清晰, GPS又快又準

s2係第一部android,之後轉nexus,xperia ,v10等等等每年一部,一直用android,直至前年羅友痕用7plus,第一個感覺係順

果種順係android無,唔係話android唔夠順,係兩種唔同感覺黎,用左咁多年android,一用iphone個違和感好出

特登買尿袋for出街叉電用,用左7plus後無拎過出黎用

如果note9好用應該會轉返android

以前高質嘅ht

往事只能回味

而家個Moto display都唔差
我仲諗緊應唔應該買z3定z3 play好

等Moto one power

One plus 5

HTC G1 Dream 全世界第一部發售嘅Android

XZ1C用家
核電 性能又唔差
雖然影相一般 但自拍都幾好 又廣鏡
其實XZ3我覺得幾好睇
雖然似三星
部嘢打柴之後應該會繼續sony

pixel2

p20pro好用嗎

Note2真係無得輸
我依家用緊佢黎回post

影相真係可靠， 雖然話粒u唔係最勁
但手機黎講夠用啦